\section{Разработка модуля загрузки данных}
Важным этапом является разработка модуля загрузки данных. Он включает в себя:
\begin{enumerate}
	\item Описание структуры данных
	\item Чтение данных из файла
	\item Парсинг файла
	\item Заполнение объектов информацией 
\end{enumerate}
Для начала создадим класс <<DescriptionFile>>, который описывать структуру данных. В этом классе перечислим используемые поля, а так же создадим для этих полей методы получения и установки. 
 
\begin{MyCode}
	public class DescriptionFile {
		
		private int stationID;
		private String nameStation;
		private double[] month = new double[12];
		
		private int year;
		
		public int getStationID() {
			return stationID;
		}
		
		public void setStationID(int stationID) {
			this.stationID = stationID;
		}
		
		public String getNameStation() {
			return nameStation;
		}
		
		public void setNameStation(String nameStation) {
			this.nameStation = nameStation;
		}
		
		public int getYear() {
			return year;
		}
		
		public void setYear(int year) {
			this.year = year;
		}
		
		public double[] getMonth() {
			return month;
		}
		
		public void setMonth(double[] month) {
			this.month = month;
		}
		
	}
	
\end{MyCode}

Для чтения данных из файла был создан другой класс, <<FileWorker>>, который будет читать из файла данные, парсить файл, а так же заполнять ранее созданные объекты данными.
